# Projecte en C


## Projecte inicial
### subapartat **mes** petit




la instruccio:
```
printf("hola que tal");
```


i una altra instruccion seria:
```
scanf("%s", text);
```
##codi font del projecte
(captura)
![codi font](imatges/codi.png)


<div style="color:orange">


### prova html sobre Markdown


</div>


un altre text sense color


[google](https://www.google.es)


---


*aixo es una linea de comentari sobre git*
***i el seu funcionamient***
**i per aixo**
i el codi  


i ara :+1:
:heart:


---


1. prime
1. segon
1. tercer


- primer 
   - subabartat 1.2
- segon


---


***


[Clicame pra ir a google](http://www.google.es)




<http://www.google.es>




| nom | cognoms |
| --- | ----|
| Madelin | Cruz|
| Madelin | Cruz|
| Madelin | Cruz|


<br>
linea en blanc



